俄羅斯暫停來往加里寧格勒與俄羅斯本土火車 當地與俄羅斯聯繫被切斷

好心管得差又攪唔掂就俾番塊地德國啦

發生咩事?

本國d人覺得個邊成日懶高竇，睇唔起本國d人，去旅行去歐洲唔去俄羅斯

但係聽講係最窮嘅歐洲地區

最慘係陸路去仲要拎歐盟簽證

真正變咗孤兒仔,係我就獨立算喇.

當地人公投歸俄喎

要求德國收復失土！

你講克里米亞?

加里寧格勒

加里寧格勒幾時投過票

因為而家冇曬德國人，全部係俄佬

俄佬拆左變左下面舊野

呢類飛地
好易變入侵籍口

當年俾斯麥就係咁玩

爛尾樓

同意

東普魯士西普魯士西里西亞波米拉尼亞洛林阿爾薩斯

最後一課

仲有北什勒斯維希及波森省

再追落去不如食埋奧地利變大德意志

舊稱東普魯士

普魯士發源地 哥尼斯堡

德意志失土